麗城訊號黑洞 幾時先肯整番個塔 係屋企完全收唔到電話 DLKH

拆左個訊號塔已經幾年都仲唔整
個個台一係沒有服務 一係就得3G 1格
頂唔L順！！

地鐵有時行某D站中間途中都係.